年齡差距大其實係咪唔重要?

故事：

我識左個女仔
佢大我10歲以上
坦白講我接受到
但想知大家係咪都係一樣

利申20頭

咪撚害人

佢唔會接受你
女人到某啲年紀好撚現實
回頭是岸吧啦
利申 過來人

比唔到幸福人就收手啦
而加人地人生最後機會
如果你衰埋隨時累人成世

其實女人青春有限
你真心問下自己願唔願意負責任
而且係咪真心想同佢行落去

不過講哩d都哂氣啦
一齊幾個月先算啦

身邊有個朋友 幾nice 幾索 應該30尾40 keep到似27,28 幾好人 但無仔 聽講之前有 可能老左就成熟左 唔太在意有冇拖拍

我唔知你嗰個接唔接受到 個人最盡接受到男朋友細過我兩年 大過我7年都冇所謂 但唔鐘意年紀細嘅

大你十年
同細你5 年
已經有15 年差距
明？

估唔到，幾乎全部勸我退
坦白講，依家真係突然有d迷惘

拍戲就得 現實世界好難啦

女人就30左右結婚
老得最快係呢d 年齡
你係咪有信心先
20 歲大把世界啦出面
唔好take 呢d risk 對大家都好

聽落ching你新識個女仔，都係搵機會chok 下佢點睇姊弟戀啦，畢竟人人唔同
如果要認真發展，作為絲我覺得對方一定會顧慮 e.g. 你廿歲身邊應該好多選擇，點解揀我？所以俾到安全感對方都好重要
而且事業步伐（話題、價值觀）、現實考慮（將來結婚？）又可以係另一個擔心
不過未必個個女仔都卻步嘅，我有朋友同個細佢8-9年嘅男仔拍緊拖，個男仔係中學畢業冇耐，佢都見步行步，唔敢想像同個男仔幾時見下對方家長／要到談婚論嫁階段，不過至少佢地而家拍得好開心好幸福，佢覺得同個男仔好夾，我都鄧佢開心

不過想知個女仔有咩地方吸引你

我廿歲頭個時都好鍾意姐姐
諗返起都柒

細個個陣覺得唔重要
大個左覺得重要
再老啲又覺得唔重要

但姐姐俾弟弟鐘意其實都會開心，會驚訝自己打到入後生市場
雖然同弟弟大個後覺得柒唔柒冇關係

口出狂言

但都要照顧弟弟感受

個人建議 你係諗住同白頭到老嘅 去馬拉
玩玩下 嘅 你咪試下lor反正都係要睇佢

算吧啦 20當你啱啱出黎做嘢
到30叫做 事業好小小
拖條女出黎 啊姐咁 你接唔接受到?
女人一過35 就老得好撚快
到時你一定搵返啲後生 何必呢?
現實啲講 閪都鬆晒 自己有條件 點解要個鬆?

真係鍾意嘅，乜都唔係問題，我條條女都大過我好多，其實後生女仲難服待

講尼d, 20歲有幾個真係認真
你擔心樓豬不如擔心條女俾人拖多兩年好過啦

利申：其中一個賤男拖左人地一年

補充：大7年

你會後悔

姐姐玩幾年就變姨姨啦，人地仲玩緊妹妹

接受到就得
但年紀差距 就要諗埋女仔個邊咁大 一定想結婚
你拍得就唔好用拍散拖既心態去拍